\documentclass{article}
\usepackage{nips07submit_e,times}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{multirow}
\input{macro}

%\documentstyle[nips07submit_09,times]{article}


\title{Mirror Neurons, Sensomotor Maps and all that (find a cool title)}


\author{
David S.~Hippocampus\thanks{ Use footnote for providing further information
about author (webpage, alternative address)---\emph{not} for acknowledging
funding agencies.} \\
Department of Computer Science\\
Cranberry-Lemon University\\
Pittsburgh, PA 15213 \\
\texttt{hippo@cs.cranberry-lemon.edu} \\
\And
Coauthor \\
Affiliation \\
Address \\
\texttt{email} \\
\AND
Coauthor \\
Affiliation \\
Address \\
\texttt{email} \\
\And
Coauthor \\
Affiliation \\
Address \\
\texttt{email} \\
\And
Coauthor \\
Affiliation \\
Address \\
\texttt{email} \\
(if needed)\\
}

% The \author macro works with any number of authors. There are two commands
% used to separate the names and addresses of multiple authors: \And and \AND.
%
% Using \And between authors leaves it to \LaTeX{} to determine where to break
% the lines. Using \AND forces a linebreak at that point. So, if \LaTeX{}
% puts 3 of 4 authors names on the first line, and the last on the second
% line, try using \AND instead of \And before the third author name.

\newcommand{\fix}{\marginpar{FIX}}
\newcommand{\new}{\marginpar{NEW}}

\begin{document}

\makeanontitle

\begin{abstract}
\input{abstract}
\end{abstract}

\section{Introduction}
{\bf COMMENT BABS: secondo me il focus del paper dovrebbe essere sull'implementazione della sensomotor map che sta alla base
dei neuroni a specchio. I risultati che otteniamo sono (1) grasp priming (quando vedo un oggetto sono in grado di predirre
come posso grasparl, e questo preattiva i possibili grasps. Occhio che per ora non stiamo considerando il task, bisognera'
dirlo chiaramente} (2) enhanced visual recognition (vedo un oggetto senza prenderlo, il fatto che ho imparato la sensomotor
map fa si che posso ricostruire l'informazione motoria anche se non e' effettivamente percepita e questo porta a un boost
nel recognition rate). Suggerisco che dell'introduzione si occupino Claudio (per la parte sui neuroni a specchio, la
sensor motor map), Babs (modello teorico generale, classificazione) e Annalisa (parte sulla regressione). a seguire c'e' 
l'introduzione di Iciap per quel che puo' servire}

\input{introduction}
\label{sec:intro}

\section{Theoretical Framework}
\label{sec::framework}
{\bf COMMENT BABS: secondo me questa section deve essere il cuore del paper. Iniziamo con una descrizione generale del 
framework, con i suoi effetti sul grasp priming e l'enhanced visual recognition, e elenchiamo i building blocks. a seguire 4 subsections con la descrizione delle components: perception (visual unit shortened), building the sensomotor map (regression),
grasp priming (come concretamente si fa il rpiming a partire dalle components} e classification(come praticamente si
usa il risultato della regressione per aumentare il recognition rate). Secondo me serviranno un po' di diagrammi/figure
per spiegare bene cosa facciamo. Suggerisco di dividere il lavoro cosi': descrizione generale (Claudio, Babs, Annalisa),
visual perception (Nicoletta), building the sensorimotor map (Luca, Annalisa), grasp priming (Luca, Annalisa), classification
(Barbara, Tatiana). a seguire il testo e' cut and paste da iciap}

\input{theoretical_framework.tex}

\section{Vision Unit}
\label{sec::vision}
\input{vision_unit}

\section{Regression Model}
\label{sec::regression}
\input{regression}

\section{Experiments}
{\bf COMMENT BABS: secondo me questa sezione dovrebbe essere organizzata cosi': piccolo cappello introduttivo (Claudio),
descrizione del database (Nicoletta), risultati per il grasp priming (Annalisa, Luca), risultati per la classification 
(Babs, Tati)}

\input{experiments}

\section{Conclusions}
\input{conclu}

\input{bibliography}
\end{document}
